# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-30 13:50-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-26 18:21-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#: app.py:346
msgid "Significant Alternative Splicing"
msgstr "显著选择性剪接"

#: app.py:348
msgid "No Significant Alternative Splicing"
msgstr "无显著选择性剪接"

#: templates/entry-err.html:3 templates/entry.html:3
msgid "TCGA gene query"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:14 templates/entry.html:15
#: templates/listquery.html:12
msgid "Data Sources"
msgstr "数据来源"

#: templates/entry-err.html:15 templates/entry.html:16
#: templates/listquery.html:13
msgid "Terminology"
msgstr "专业术语"

#: templates/entry-err.html:16 templates/entry.html:17
#: templates/listquery.html:14
msgid "Version"
msgstr "网页版本"

#: templates/entry-err.html:17 templates/entry.html:18
#: templates/genemap.html:75 templates/listquery.html:15
#: templates/trying.html:64 templates/trying.html:116
msgid "Home"
msgstr "返回主页"

#: templates/entry-err.html:26 templates/entry.html:27
msgid "The Cancer Genome Atlas"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:35 templates/entry.html:36
msgid "Gene of Interest"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:38 templates/entry.html:39
msgid "Submit"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:45 templates/entry.html:46
msgid "Tumor Associated Gene Prediction"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:53 templates/entry.html:54
msgid "616 positive, curated by COSMIC"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:55 templates/entry.html:56
msgid "1989 predicted genes, out of 17458 total"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:57 templates/entry.html:58
msgid "(Random forest method modified for \"Positive Unlabeled Classification\")"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:60 templates/entry.html:61
msgid "View in Interaction Network"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:67 templates/entry.html:68
msgid "Query of Curation/Prediction"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:75 templates/entry.html:76
msgid ".txt or .csv files accepted (all genes returned if left empty)"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:78 templates/entry.html:79
msgid "Choose File"
msgstr ""

#: templates/entry-err.html:79 templates/entry.html:80
msgid "Upload"
msgstr ""

#: templates/entry.html:31
msgid "Enter Gene Symbol:"
msgstr ""

#: templates/genemap.html:64
msgid "Gene Network View"
msgstr "基因相互作用网络"

#: templates/genemap.html:77 templates/trying.html:118
msgid "highlight in plot"
msgstr "在图中标记"

#: templates/genemap.html:77 templates/trying.html:118
msgid "Search"
msgstr "查寻"

#: templates/genemap.html:78 templates/trying.html:119
msgid "go to report"
msgstr "具体基因报告"

#: templates/genemap.html:78 templates/trying.html:119
msgid "Gene Page"
msgstr "基因报告"

#: templates/genemap.html:79 templates/trying.html:120
msgid "reset zoom/pan"
msgstr "重置基因网络图"

#: templates/genemap.html:79 templates/trying.html:120
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/genemap.html:80 templates/trying.html:121
msgid "verified cancer association"
msgstr "已知癌症相关"

#: templates/genemap.html:81 templates/trying.html:122
msgid "predicted association"
msgstr "預測癌症相关"

#: templates/listquery.html:10
msgid "List Analysis"
msgstr "列表分析"

#: templates/listquery.html:68 templates/trying.html:63
msgid "Download"
msgstr "下载结果"

#: templates/listquery.html:69
msgid "double click on gene links to wikipedia page"
msgstr "双击基因名打开wiki网页"

#: templates/listquery.html:70 templates/trying.html:60
msgid "Go to top"
msgstr "返回顶部"

#: templates/listquery.html:70 templates/trying.html:60
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: templates/trying.html:50 templates/trying.html:61
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: templates/trying.html:70
msgid "links to"
msgstr "基因链接"

#: templates/trying.html:81
msgid "Gene"
msgstr "基因"

#: templates/trying.html:82
msgid "TCGA designation"
msgstr "癌症"

#: templates/trying.html:82
msgid "Tumor"
msgstr "癌症缩写"

#: templates/trying.html:83
msgid "Cox Coefficient"
msgstr "存活分析Cox系数"

#: templates/trying.html:83
msgid "Cox"
msgstr "Cox系数"

#: templates/trying.html:84
msgid "Adjusted False Discovery Rate"
msgstr "错误发现率FDR"

#: templates/trying.html:84
msgid "FDR"
msgstr "错误发现率"

#: templates/trying.html:85
msgid "MUT designates significance"
msgstr "突变是否显着"

#: templates/trying.html:85
msgid "Mutations"
msgstr "突变"

#: templates/trying.html:86
msgid "INS designates significance"
msgstr "插入突变是否显着"

#: templates/trying.html:86
msgid "Insertions"
msgstr "插入突变"

#: templates/trying.html:87
msgid "DEL designates significance"
msgstr "缺失突变是否显着"

#: templates/trying.html:87
msgid "Deletions"
msgstr "缺失突变"

#: templates/trying.html:88
msgid "Methylation to Survival"
msgstr "甲基化对存活影响是否显着"

#: templates/trying.html:88
msgid "Methylation"
msgstr "甲基化"

#: templates/trying.html:105
msgid "Alternative Splicing Database"
msgstr "显著选择性剪接数据库"

#: templates/trying.html:108
msgid "Expression Level"
msgstr "表达水平"

#: templates/trying.html:108
msgid "(click on cutoff point for KM plots)"
msgstr "(单击分界点打开存活分析曲线)"

